[社會科學]其實10月尾同12月中係咪最多人出世既月份

咩月最少人出世?

點解

聖誕節同情人節打後十個月